［真係好嬲之Just Bobba食評］新開主打珍珠既珍珠奶茶鋪！！！

難飲到要開ＰＯＳＴ寫食評！！！

屌你老母好撚難飲
早幾日ＦＢ見佢新開話係天仁分店

今日見得閒食完晏帶女友去試撚左兩杯野

一杯係我既
大紅袍加蜜糖珍珠１８蚊
評：
諗住飲茶就實冇死啦
屌 Ｄ茶一Ｄ都唔純 對比起道地既大紅袍真係差天共地
好似飲完每一啖都有種苦味 好似係浸左好耐冇人飲果種茶味
有飲開茶既知我講乜
你老母唔好同我講茶就係咁既咪
我所知一杯好既茶飲落係喉嚨好舒服的!!!
如果真係天仁既茶居然差到咁 !! 我超懷疑係掛名!!!!!唔係咩副店 屌你老母!!!!

之係係條港女既
芒果火龍果珍珠3X蚊
評::
我本身只係飲左兩啖
但第一啖既感覺 係飲到比較多珍珠
但D珍珠係會吉你個口
一粒粒黑色野硬既
屌你老母 除左難食都奇怪我諗唔到有咩形容詞!!
之後第二啖 抽番上小小 飲下D芒果汁啦屌!!!

仆街 淡到好似開粉咁 你唔講我都唔知係芒果汁
個頂仲有D白色奶定乜野 哇屌 果隻味我又係唔識形容
總之就係好撚怪
成杯野既作用就係打卡 屌你老母

點解咁講??因為打撚完卡條死講女 成杯野話唔撚飲比左我飲

屌你老母 我真係嬲 嬲自己點解帶左條港女黎食屎 嬲自己助長左呢間垃圾!

圖就冇啦 無心情影垃圾!!!
想知有幾難飲就自己去試啦 我真係唔識形容!!!

第一杯茶:5.5/10分 起碼飲得落口
第二杯廢物:2.5/10分 有新奇既感覺 但唔環保成件都不可回收

結論 樓主驚自己條女

天仁冇蜜糖珍珠同生果
話說之前有間山寨舖開咗唔夠一個禮拜就俾人踢爆，轉頭又掛另一個名開舖

原po你睇吓係咪呢間

天仁茗茶的茶一向受歡迎，最近她們新開副線Just Bobba

第二條line 新開

做壞招牌

你知唔知自己嗌左d咩？
珍珠吉口，有一粒粒硬咪就係火龍果核囉

SORRY睇標題以為打手，比錯負評

所以咪唔好食囉屌你

正負評小朋友先介意 無所謂

直情做爛埋啦屌

唔想食到火龍果核就咪嗌呢隻味啦
On99

唔撚夾既野都可以比你講到好合理

唔撚夾既野你女朋友都可以嗌
唔撚夾既野 女朋友叫你飲就飲 廢撚到

總結
樓豬條女死港女 跟風 打卡 膚淺
樓豬死西客 口味唔岩就屌間舖 又廢
天生一對

Btw間野茶底麻麻 水果味假
但睇唔過眼樓豬叫完火龍果 又屌人有核
真係又西又on9